# Thesis-quizz-odmm-digital-maturity-model

 ![version](https://img.shields.io/badge/version-1.0.0-blue.svg) 
 ![license](https://img.shields.io/badge/license-MIT-blue.svg) 
 [![GitHub issues open](https://img.shields.io/github/issues/creativetimofficial/blk-design-system-angular.svg?maxAge=2592000)](https://github.com/cristhianA94/thesis-quizz-odmm-digital-maturity-model/issues/issues?q=is%3Aopen+is%3Aissue)

Cuestionario web moderno, desarrollado con [Angular](https://angular.io/) y [Firebase](https://firebase.google.com/docs/), para realizar un autodiagnóstico del nivel de madurez digital empresarial de las PYMES y micro PYMES en la provincia de Loja, Ecuador.

Modern web questionnaire, developed with Angular and Firebase, to perform a self-diagnosis of the level of digital business maturity of SMEs and micro SMEs in the province of Loja, Ecuador.

Basado en **[Material Dashboard Angular](https://www.creative-tim.com/product/material-dashboard-angular2/)** es un Material Bootstrap Admin gratuito con un diseño inspirado en el Material Design de Google.

## Tabla de Contenidos

- [Thesis-quizz-odmm-digital-maturity-model](#thesis-quizz-odmm-digital-maturity-model)
  - [Tabla de Contenidos](#tabla-de-contenidos)
  - [Quick start](#quick-start)
  - [Terminal Commands](#terminal-commands)
    - [Lo que está incluido](#lo-que-está-incluido)
  - [Browser Support](#browser-support)
  - [Resources](#resources)
  - [Reporting Issues](#reporting-issues)
  - [Useful Links](#useful-links)
  - [Licensing](#licensing)
    - [Social Media](#social-media)

## Quick start

Quick start options:

- [Download from Github](https://github.com/cristhianA94/thesis-quizz-odmm-digital-maturity-model).


## Terminal Commands

This project was generated with [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 1.0.0 and angular 4.x.

1. Instalar NodeJs de [Página Oficial de NodeJs](https://nodejs.org/en).
2. Abrir la terminal
3. Ve a tu proyecto de archivo
4. Asegúrate de que ya has instalado [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli). Si no es así, por favor, instálelo.
5. Ejecute el terminal: ``npm install``
6. Una vez instalados los módulos: ``ng serve``  ó   ``ng s``
7. Ejecutar "servicio de ángulos" para un servidor de desarrollo. Navega a "http://localhost:4200/". La aplicación se recargará automáticamente si cambias cualquiera de los archivos fuente.

Para obtener más ayuda en el CLI Angular usa "ayuda" o ve a ver el [Angular CLI README](https://github.com/angular/angular-cli/blob/master/README.md).

## Browser Support

En la actualidad, nuestro objetivo oficial es apoyar las dos últimas versiones de los siguientes navegadores:

<img src="https://s3.amazonaws.com/creativetim_bucket/github/browser/chrome.png" width="64" height="64"> <img src="https://s3.amazonaws.com/creativetim_bucket/github/browser/firefox.png" width="64" height="64"> <img src="https://s3.amazonaws.com/creativetim_bucket/github/browser/edge.png" width="64" height="64"> <img src="https://s3.amazonaws.com/creativetim_bucket/github/browser/safari.png" width="64" height="64"> <img src="https://s3.amazonaws.com/creativetim_bucket/github/browser/opera.png" width="64" height="64">

## Resources

- Issues: [Github Issues Page](https://gitlab.com/cristhianA94/autodiagnostico-odmm/issues)

## Reporting Issues

Se usa GitHub Issues como el rastreador oficial de errores para el repositorio. Aquí hay algunos consejos para los usuarios que quieran reportar un problema:

1. Asegúrese de que está usando la última versión del repositorio. Revise el CHANGELOG
2. Proporcionarnos pasos reproducibles para el asunto reducirá el tiempo que se tarda en arreglarlo.
3. Algunos problemas pueden ser específicos de un navegador, así que especificar en qué navegador se encontró el problema podría ayudar.

## Licensing

- [Licensed under GNU](https://github.com/cristhianA94/thesis-quizz-odmm-digital-maturity-model/blob/master/LICENSE.md)

- [Licensed under MIT](https://github.com/creativetimofficial/material-dashboard-angular2/blob/master/LICENSE.md)

### Social Media

Facebook: <https://www.facebook.com/cristian.apolocevallos>
